有冇人鐘意小麥膚色嘅女仔

我係街一見到古銅膚色嘅港女就好興奮好鐘意，吾知點解會有呢種感覺反而見到白皮膚就算係靚嘅都冇太大感覺係咪我嘅潛意識繁殖條件 ，有冇巴打都係咁？

樓主懂不懂規矩？

有
但係圖呢?

樓主愛賓賓

係好撚正
同感

好𠹌喜歡

黑得嚟靚嘅好少，
喺街見十個有九個都係唔靚/樣衰

有

ig呢?

首先要瘦 肥就係另一回事

樓主一定未屌過閪，白裡透紅果種興奮會令你一秒射精，返唔到轉頭

靚女: 小麥膚色，好陽光，好正
柒頭/肥婆: 屌，成個賓賓咁

btw ig呢?

香椎りあ

睇完IG對眼有D似張達明...

有無人同我一樣

仲讀緊year 2/3既exchange 賓賓你食過未？正到